最新果集屋簷 泱泱同阿公訓同一張床都冇人講？

唔撚係呀

就算摸幾野最多咪比陳百祥細力打兩野

泱無喇

屌過好多次啦
如果唔係點留係個節目咁耐

屌

我屌你老母

推。